Amazon Prime Video 好廢呀

難用到 想搵下有咩睇都冇個分類睇下係我唔識用定點

D 片仲廢
除左The Boys Grand Tour 之外大部分都廢

The Office

Jack Ryan

基本上d劇套套都好睇喎
對比netflix真係差好多皮, 不過電影真係輸9條街

用慣Netflix 用落好辛苦

介面真係好廢, 但係你又吹佢唔脹個質真係好過netflix

淨係用嚟睇the boys 同twitch prime

想問下香港地區係咪好多片無4k

淨係攞嚟睇The Office就unsubscribe咗

唯一值得看係 coldplay個documentary - A head full of dream

有parks and rec
開vpn 可以睇30 rocks Seinfeld

hbo go 呢？有冇試過？
想join nowe 連hbo個plan